# Petits programmes arduino pour Kermesse Sonic

- stand de tir (cible + fusil (kermesse_Shooting))
- configurer un arduino pour brutbox (au lieu de teensy)
- cri sélectif (crier dans une poubelle, voir son score)
- chamboulboul (arduino + wave shield)
